劉德華演唱會優先購票揮手區

今朝㩒到而家到入唔到